放game/trade-in 邊間好d?

去開個d成日黑口黑面
到底放game/trade in邊間先好d
最好觀塘/旺角

好多咩？
俾錢人賺?
唔用y拍?

多就唔多 不過成日玩一陣就唔玩 好浪費
懶交收 所以鋪頭算

上網講明方便自己交收都得既,
一次幾隻平小小都有人要,
我都成日中午食飯放野.
好過去到鋪頭比人黑面

原來大家都係畀人黑面

黑面完仲要閪價

免費郵寄俾人咪得
或者一炮過放哂上網，地鐵站交收一次OK LA ,好過俾人食一水

一個月之前 50隻 xb360 game 一次過擺上網賣，依家剩返十隻冷門野，係煩要約時間交收，都有啲客會肯順豐到付。

原來真係冇人講得出有一間唔黑面
sosad

10蚊賣佢俾咪唔黑你面
佢黑你面都係想你放平d
心計黎

講真 唔差在廿蚊三十蚊
佢態度差黑面我真係放係度都唔益佢

藍田匯景GAME STORY